今日起唔應該再有dress code

鍾意著乜都得

或者黑白藍灰dress code

be water 最高境界 - 無色

總之着公廁衫、公廁鞋就ok

衫: U記
鞋: Converse
袋: 無印

總之唔好幫襯中資就ok